（原創電音新歌）當一個香港人唱英文電音

作曲編曲編左3個月，填詞填左1個月既新歌，Zight - Keep Running

有睇我 Facebook 都知呢首歌已經搵左 Peter Forest 唱，但條仆街竟然要12月先book到studio，所以我試下自己唱左先，等你地聽下廣東話口音既電音

香港完全冇人聽電音嗎